%% Thesis Template of Chinese Academy of Sciences
%%   for using CASthesis package with LaTeX2e
%%
%% Created by Ling-Yun Wu <aloft@ctex.org>
%%
%% $Id: template.tex,v 1.10 2007/01/09 05:10:46 aloft Exp $


\documentclass[dvipdfm]{CASthesis}
% 可选参数：
% notypeinfo 取消扉页的LaTeX版本信息
%
% 下面三个选一个：
% dvipdfm 使用 dvipdfm(x) 生成最终的 PDF 文档 (缺省设置）
% dvips 使用 dvips 生成最终的 PS 文档
% pdftex 使用 pdfLaTeX 生成最终的 PDF 文档


% 设置图形文件的搜索路径
\graphicspath{{chapter\}{figures\}}

% 取消链接的颜色（黑白打印时）
%\hypersetup{colorlinks=false}

% 小节标题靠左对齐
%\CTEXsetup[format+={\flushleft}]{section}



\begin{document}


\end{document}
